#Примеры реализованных тестовых заданий

Тестовые задание на позицию разработчик php/Bitrix:

1) Сделать компонент для Битрикса, который берет из ссылки GET-параметр "name" и выводит на странице 10 элементов инфоблока, в названии которых содержится значение "name" из адресной строки. Выборка должна кешироваться.
Вывести: название элемента и название раздела.  
    *Компонент vendor:list - /list.php* 

2) Реализовать компонент с применением технологий ядра D7, который выводит список зарегистрированных пользователей с постраничной навигацией. Постраничная навигация должна осуществляться Ajax-ом. Сделать возможность выгрузки пользователей в csv и xml формат.  
    *Компонент vendor:list - /user.php*